你老母 狗巴apps真係on9

屌你狗巴真係好on9

話說今日等巴士，咁有時都會開個狗巴apps睇下幾時有車。

行到車站，跟手開個狗巴apps睇睇。一開個一刻真係想屌出聲。你無更新個apps竟然會叫你即刻更新。係立即，重要你唔更無撚得用。

喂 大佬，係街呀，用緊Data呀 你估全世界人都有無限Gb data咩！好似我咁嘅窮撚，每個月都要就住就住data 嚟用，點撚樣係條街用data更新你個on9 app呀？！

正確應該係比用家繼續用落去，而唔係強迫人地更新。都唔撚知諗要求人地更新條友做乜柒，瞓撚醒未呀，你老母！屌你老母呀！識唔撚識整apps呀？完撚全唔user-friendly呀你

屌那星 fuck狗巴

屌我琴日想check都係咁
最後去咗搭鐵

屌佢 最嬲都唔係要更新

最嬲係佢成撚日一開apps就有廣告彈出嚟 仲要成個screen cover 哂 得粒的係cancel button 有時唔小心click咗入去 真係好撚煩呀！！

有陣時唔想迫 搭巴士有得坐

但宜家完全破壞咗我個搭巴士mood

同埋點解佢十世都唔肯support iphone x?

仲要iPhoneX 無得用

狗巴真係食屎狗嚟

前排data俾人限速，開勁耐都開唔到，停撚左係個logo畫面 戇鳩鳩

係咪太耐冇更新隻app?可能係啲api轉左舊版唔再用得

用telegram九巴bot啦
好過用尼個app

垃圾apps!!

之前又話用唔到 down咗 巴打介唔介意比條tg link嚟

唔係，佢update得好密

@hkBus_Bot
用到
幾準時
(可能我第三個站上車先咁準)

次次一開，彈個全頁廣告出黎
就即刻諗起之前有個post講
九巴係咪唔掂到連app廣告錢都要賺盡

屌佢老尾用app就係取其方便
偏偏呢啲廣告就反其道而行
真係好鳩

我都覺 隔兩次出街想搭巴士就要update

想知點用

即係點？

而家壞撚左？

頭先用仲得
一clear history之後就唔得

唔更新咪用唔到IPhoneX 但有其他巴打又話舊版好D

上次有巴打開GPS show咗位於非洲

同樓主一樣
好彩我無限data
但係更新完都仲係睇唔到幾時有車
屌你老母九巴

依家都仲未用到